召喚玩dota嘅朋友

身邊全部人都玩LOL

lol太易玩 dot比較有挑戰性

dota可以用item去counter人
唔似lol一俾人counter就唔洗玩

有玩
但係次次自己一個玩
同埋等一場game都要排5分鐘以上

id: rust

league of legends? the game that took 8 fucking years to get a practise mode? I heard many people play it

其實都有唔少香港人有玩
不如開個DOTA2集合區啦

我地呢邊有個RC GROUP同Whatsapp group
我仲搞左個 香港DOTA2 既Facebook page : Dota2 HK

可以加我id: Fatwest

加左但巴打冇組過，點學

你地幾多mmr

group 入低過1k , 高過6k都有

有冇打battlecup

要打實有人陪你癲
不過我就不了

唔得閒